## Achat/vente immobilier utlisant un réseau de cripto-money sur Matamask.
    o	Identification avec metamask.
    o	Gestions des bien immobilier.
    o	vente et achat instantané.
    o	gestion des smart contrats avec remixn
    o	Utiliser remix.
    o	Déploiement sur un réseau de test.
    o	tests unitaires.
